[駁唔到］D.GREEN慶典發言:東邊的皇帝，是你開始超級強隊的風潮呀！

[駁唔到］D.GREEN萬人慶典發言:東邊的皇帝，是你開始超級強隊的風潮呀！
占士不能怪人組隊，因這文化是大帝開始的

大帝didnt start asuperteam

看不到屎

講始終梗係綠軍先

利申: 對組隊唔反感